70屆法國康城影展

好似冇人提

今年競賽方面，有大師Michael HANEKE回歸，而Yorgos LANTHIMOS，Todd Haynes，蘇菲亞哥普拉有片。日本有河瀨直美，韓國有奉俊昊，算幾熱鬧。

啲人成日開一樣既post話無人提
好心search左先啦